[Whatsapp]扮工巴絲9up群

扮工既巴絲無野做就入黎一齊9up啦
9up熟左之後出黎一齊食飯或者其他活動
肯講野就同到呢到啲人熟架啦
只要你係返工巴絲 呢度就會歡迎你
pm我比電話我啦